警察手握力體能問題

男係咪雙手過76.3kg就pass?
會唔會好似其他紀律部隊咁計分?
我中學PE包尾,無做開gym/運動雙手都有90kg

打少d飛機

雙前足夠力拎得起狗兜就做得

上級叫hand hand 果時立即遞手就ok

嘩屌.........宜家個標準咁撚低......

你知唔知點解咁多負皮呀？

做唔做到引體先 做到5下到應該都訓住過

問乜撚丫，有手有腳會考一分都有得做啦

反手5下有幾難
正手消防standard就話姐

收到email 6/1 時間未啊？

收到喇

有人唔做做狗

幾時收到啊？我仲未收到

認下啲狗先

今晚

係咪有講幾點 邊組啊？我仲未收到啊

想間過左1月6 大約幾耐後會有second in或者其他日子

因為月尾買左機票去旅行

暫定26號written test

收到你就知幾點

最緊要識用個口係狗兜到食飯

影衰D藥名巴絲打